有咩好習慣係俾強國人攪到柒咗

例如：
拎水壺出街，以前我都會咁做
而家反而唔會